{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156893606","data":{"timestamp":" 1550156893605"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 57988820-633a-45df-8014-43a7028a0c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156894130","data":{"timestamp":" 1550156894130"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 57988820-633a-45df-8014-43a7028a0c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156894334","data":{"timestamp":" 1550156894334"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 57988820-633a-45df-8014-43a7028a0c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156894723","data":{"timestamp":" 1550156894723"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 57988820-633a-45df-8014-43a7028a0c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156895735","data":{"timestamp":" 1550156895735"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 57988820-633a-45df-8014-43a7028a0c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156895888","data":{"timestamp":" 1550156895888"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 57988820-633a-45df-8014-43a7028a0c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156896532","data":{"timestamp":" 1550156896532"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 57988820-633a-45df-8014-43a7028a0c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156897206","data":{"timestamp":" 1550156897206"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 57988820-633a-45df-8014-43a7028a0c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156897900","data":{"timestamp":" 1550156897900"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 57988820-633a-45df-8014-43a7028a0c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" MARAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156898703","data":{"timestamp":" 1550156898703"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 57988820-633a-45df-8014-43a7028a0c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKUBWA"," userResponse":" WAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156899181","data":{"timestamp":" 1550156899181"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 57988820-633a-45df-8014-43a7028a0c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156901848","data":{"timestamp":" 1550156901848"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 57988820-633a-45df-8014-43a7028a0c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156902076","data":{"timestamp":" 1550156902076"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 57988820-633a-45df-8014-43a7028a0c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156903029","data":{"timestamp":" 1550156903028"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 57988820-633a-45df-8014-43a7028a0c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGAMIA"," userResponse":" NGAMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156904139","data":{"timestamp":" 1550156904138"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 57988820-633a-45df-8014-43a7028a0c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156904158","data":{"timestamp":" 1550156904158"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 57988820-633a-45df-8014-43a7028a0c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156904542","data":{"timestamp":" 1550156904542"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 57988820-633a-45df-8014-43a7028a0c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156904967","data":{"timestamp":" 1550156904967"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 57988820-633a-45df-8014-43a7028a0c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KONDOO"," userResponse":" KONDOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156905660","data":{"timestamp":" 1550156905659"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 57988820-633a-45df-8014-43a7028a0c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGI"," userResponse":" WENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156908890","data":{"timestamp":" 1550156908890"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 57988820-633a-45df-8014-43a7028a0c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALILISHA"," userResponse":" WALILISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156909474","data":{"timestamp":" 1550156909474"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 57988820-633a-45df-8014-43a7028a0c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156910137","data":{"timestamp":" 1550156910137"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 57988820-633a-45df-8014-43a7028a0c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156910940","data":{"timestamp":" 1550156910940"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 57988820-633a-45df-8014-43a7028a0c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156911208","data":{"timestamp":" 1550156911208"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 57988820-633a-45df-8014-43a7028a0c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156911288","data":{"timestamp":" 1550156911288"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 57988820-633a-45df-8014-43a7028a0c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156922577","data":{"timestamp":" 1550156922577"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 4b7c0764-afcf-461b-8659-cc32595599f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156923100","data":{"timestamp":" 1550156923100"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 4b7c0764-afcf-461b-8659-cc32595599f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156923304","data":{"timestamp":" 1550156923304"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 4b7c0764-afcf-461b-8659-cc32595599f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156923688","data":{"timestamp":" 1550156923688"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 4b7c0764-afcf-461b-8659-cc32595599f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156924703","data":{"timestamp":" 1550156924703"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 4b7c0764-afcf-461b-8659-cc32595599f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156924856","data":{"timestamp":" 1550156924856"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 4b7c0764-afcf-461b-8659-cc32595599f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156925501","data":{"timestamp":" 1550156925501"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 4b7c0764-afcf-461b-8659-cc32595599f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156926175","data":{"timestamp":" 1550156926175"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 4b7c0764-afcf-461b-8659-cc32595599f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156926868","data":{"timestamp":" 1550156926868"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 4b7c0764-afcf-461b-8659-cc32595599f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" MARAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156927672","data":{"timestamp":" 1550156927672"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 4b7c0764-afcf-461b-8659-cc32595599f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKUBWA"," userResponse":" WAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156928147","data":{"timestamp":" 1550156928147"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 4b7c0764-afcf-461b-8659-cc32595599f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156930818","data":{"timestamp":" 1550156930818"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 4b7c0764-afcf-461b-8659-cc32595599f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156931044","data":{"timestamp":" 1550156931044"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 4b7c0764-afcf-461b-8659-cc32595599f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156931992","data":{"timestamp":" 1550156931992"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 4b7c0764-afcf-461b-8659-cc32595599f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGAMIA"," userResponse":" NGAMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156933103","data":{"timestamp":" 1550156933103"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 4b7c0764-afcf-461b-8659-cc32595599f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156933125","data":{"timestamp":" 1550156933125"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 4b7c0764-afcf-461b-8659-cc32595599f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156933512","data":{"timestamp":" 1550156933512"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 4b7c0764-afcf-461b-8659-cc32595599f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156933926","data":{"timestamp":" 1550156933926"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 4b7c0764-afcf-461b-8659-cc32595599f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KONDOO"," userResponse":" KONDOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156934610","data":{"timestamp":" 1550156934610"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 4b7c0764-afcf-461b-8659-cc32595599f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGI"," userResponse":" WENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156937107","data":{"timestamp":" 1550156937107"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 4b7c0764-afcf-461b-8659-cc32595599f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156937185","data":{"timestamp":" 1550156937185"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 4b7c0764-afcf-461b-8659-cc32595599f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGI"," userResponse":" WENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156943077","data":{"timestamp":" 1550156943076"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 4b7c0764-afcf-461b-8659-cc32595599f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156950033","data":{"timestamp":" 1550156950033"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 4b7c0764-afcf-461b-8659-cc32595599f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156955740","data":{"timestamp":" 1550156955740"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 4b7c0764-afcf-461b-8659-cc32595599f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156963553","data":{"timestamp":" 1550156963553"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 4b7c0764-afcf-461b-8659-cc32595599f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156969157","data":{"timestamp":" 1550156969157"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_180758"," gameId":" 4b7c0764-afcf-461b-8659-cc32595599f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}